諗起之前成班鳩叫18000點就笑死

岩

牛軍又gel頭
數錢數到手仔痛

跌完

等左10年既股災 原來只係得1個月唔夠就跌完

個個都買跌，就係升既時候

又話十年一遇股災，本身plan緊23000開始每跌1000慢慢小注入，入到14000點

家陣真係入得兩小注

我唔等了
今日用左100萬入9988

希望半年內上到$240

未撈底既仲有機會

劍指三幻三

大爆升

真係數錢數到手痛3月本身個倉-28000,而家+8000
執番身彩,今晚cashout

牛熊正仆街

大家入之前要考慮清楚

過夜熊 賺緊wo

同路人. 但我覺得仲有得跌

新增300萬人失業都無影響，但之後唔知會唔會有公司倒閉